# Организация удаленной обработки в Spring

## Реализация и конфигурирование интерфейса SingerService
### Реализация интерфейса SingerService
все дефолтно
### Конфигурация службы типа SingerService

## Применение службы JMS в Spring

## Применение веб-служб REST в Spring
### Введение в веб-службы REST
REST - representation state transfer
### Применение класса RestTemplate для доступа к веб-службам REST

## Реализация веб-служб REST средствами Spring Boot
аннотация @RequestMapping на уровне класс определяет, что данный контроллер будет сопоставлен со всеми URL в главном веб-контексте
аннотация @ResponseBody - предписывает направлять все значения, возвращаемые из методов, непосредственно в поток вывода HTTP-ответа
аннотация @PathVariables - вынуждает модуль spring mvc связать переменную пути в URL с аргументом из метода
аннотация @RequestBody - вынуждает spring автоматически привязать содержимое тела HTTP запроса к объекту предметной области
определенного типа (преобразование будет выполняться объявленными экземплярами интерфейса HttpMessageConverter)

## Применение протокола AMQP в Spring
